Save HK藍絲：接完阿媽入左院電話，同時接到最愛的阿姨係醫院離世的電話

全港最大線上

打科興呀？

閱

下次小心啲喇

對一家就是要齊齊整整

跟手再出多個集氣Post
然後落去陪佢呀姨

屌你老母揸車專心啲啦
死親人大曬呀

條友post出嚟為咩

但仍然有時間上fb出post

黑暴SUV

好事成雙

佢下次送佢個仔殯時會小心啲架喇

佢老母入院 佢阿姨又死左

早點重刷

屯公有黑暴，下次死老母嗰陣應該轉搭港鐵

咁鍾意係網上同三唔識七嘅人講自己屋企私人野，佢地日常生活冇朋友？

雙囍臨門

靈堂

點解啲藍絲咁中意擺啲家事上facebook

個藍屍就黎自拍一張就係全家福

見唔到字
因為人地唔係藍絲

係年年有今日啊

阿姨打俾佢

如果撞咗 咪一家人齊齊整整囉 本來幾好

藍屍狗deserve 啦

小心渣車啦，仲有下次呀

未死就收撚皮啦

現實無哂朋友咪上網圍爐取暖

全港最大型電子靈堂上線啦

第4&5單

考古

日撚日喺度寫日記

一不小心就三個

快啲一家團聚啦

啲傻閪藍屍曱甴成鳩日都死依個死嗰個
然後大大隻字喺個傻閪page度講自己好慘好慘
正戇撚柒鳩

咁忠心報國典解會咁

冚家剷來齊種樹

全部都係習翠翠

屌

最緊要人有事

唉呀點解唔陪埋佢哋呀

果然係死父HK，成日都post自己冚家剷嚟搏同情

全家喜迎毛主席接見

全部冚家產